毛EE：有民主派議員因逃犯條例法案委員會期間「搶咪」被捕

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

習近平同韓正嘅order

明顯地

韓正要高壓打壓

搞亂香港。

一陣就有中計黨叫停火保區選

最好啦 香港人受軟唔受硬

開會唔係有免責

係王歧山

果個法案委會員唔係非法既咩

鳩拉都唔係為左告得入

24 號前拉晒D泛民, 咁 建雞派 & 保皇黨就必勝 區選 ?

以為可以拉咗個大台

為咗取消區選

最近密密出招

想再亂啲
大家會配合

區諾軒－唔選區會
朱凱迪－輸硬
梁耀忠－唔選區會
陳志全－唔選區會
范國威－係運亨無敵
林卓廷-拉佢即係幫佢拉票。

范國威仲要比人搞到跌傷入院，真係cls

push